致所有發國難財既藥房

係呢一個月，相信大家都將身邊既藥房睇得清清楚楚，雖然本身好多藥房狗都係靠呃人黎搵食，但係到而家成個香港有難既時候你地瘋狂地坐地起價

眼見由6月開始係藥房買物資39蚊50個口罩，到而家230蚊賣7個都有見過，要你用炒價買滴露不特些，重要你夾貨買又見過就連二手口罩都出埋黎

他朝有日，香港到贏既時候，必定要向你地清算！！！
我建議可以好似和你eat咁整個黑心藥房list出黎慢慢報仇，清算呢班垃圾屎！

煩都提多句，大家千奇唔好過份存貨，真係有好多人開始見底，如果有能力要同 真。香港人互相幫助！

光復香港，時代革命
重未買到口罩既手足頂住，一定要身體健康

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

Demand一升 個價會升少少都合理
屌你老母 你賣撚到直升機價咁

非常時期 保護社區衛生嘅用品
變咗發財工具

真係仆街闔家剷黎 賺撚完去睇肺炎

仲有淋病政府 屌你老母成屆無撚為香港人諗過

一開頭係街見到100蚊50個實覺得佢on9
如果而家見到反而會心諗成本實係貴左同佢都算有良心.....

根本佢地就用同一種方式生存
炒藥炒奶粉炒口罩

大間就大陸資金
細間就鄉黑
有間圍村人開
自己人用真口罩，賣俾人假口罩
仆佢個街

藥房狗不嬲仆街架啦 尤其做開大陸人生意個堆
不過炒野係香港人本性黎 iphone 演唱會飛 樓咪又係咁炒
你屋企開藥房的話你都可能炒埋一份

反而賣流野先真係抵屌

利申唔係屌曬全部 知有藥房冇炒

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

有咩方法可以整死佢地

用炒價賣假野呢

日後大家睇住個藥房list 去shopping

一定要清算！

秋後算帳

推

賣假野個啲最仆街
戴左冇病都變有病
要清算班賣假口罩既撚樣

真係想佢地比藍絲裝修

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人